iu小丸子頭

為何IU不戴BRA?

有戴

點解要戴

隻腳好白滑

Iu奶我粒龜頭

點解會帶bar